大家做晒今日RETWEET任務未?

任務傳送門

舉手之勞 晒你一分鐘 無理由唔做

ok,做了

（求人手置頂）【Twitter戰線】加入共識Channel + 有方法避免Twitter當bot同封帳！

又屠

曱甴王 甴近平

Twitter戰線！

我想點有冇人上唔到TWITTER，
我已經三個鐘上唔到，係咪封左網。

無問題 我hkbn

哦咁可能TAG左敏感野

不自殺聲明：唔會自殺，好有鬥志